有個手足搭619巴士漏撚左個銀包

為左唔搭黨鐵死左去搭巴士
拎咗好多野搞到漏低左
619城巴 往順利方向
7點幾左右
個銀包係我家姐送
入面有亡母合照
好重要大家幫幫手
係咁既樣

又偷野

幫推

推

打左去巴士公司問未？

推

打左

希望係手足執

希望你搵得返再推

巴打 I love you

放心啦，所有巴士已經有Cctv，有啲仲有埋收音，去搵狗屋叫佢地做野，攞住張報案紙去巴士公司要求睇cctv，你再拍低條cctv，再放上嚟比連登偵探幫你搵返你亡張相